天琦：越係嬲 就越要冷靜

我明而家大家一定興過火屎，好想即刻黎返場玉林狗肉節

但係憤怒會蒙蔽我地既雙眼，令我地有失誤

拿我就絕對唔鼓吹暴力既

但係你食狗肉個陣比cam影到，留低左d咩證據，會比愛護動物團體話你唔道德ga嘛

仲記唔記得天琦寫比我地個封信？

手足們，個心團火幾大都好，個腦都要保持清醒，萬事小心

推

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

Pish

而家應該聽唔入

訓醒再推

Thank you天崎

冷靜? OK 咁我聽日準時返工算

想閹左個黑警算唔算冷靜

講緊online game 咋？

唔好比仇恨支配頭腦

我地唔係黑警
我地有自己思考能力 唔似佢地。

明天三罷 七區集會！！！！

用下你個死人西腦啦 咩都要推到去極端

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

Push

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

講得啱

出面已經有上頭Post, 三毛開post叫人殺警
on9都知殺警係冇用, 想做野就日日撚狗就夠

理

小心聽日有鬼dum彈攞自己友同對家條命
警方高層絕對做得出
以犧牲幾十個前線
黎同林鄭翻盤同保住自己個位
比解放軍入關

小心臥底小心鬼
唔好俾憤怒仇恨支配

推

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）唔可以比佢不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

係，要冷靜

推爆

yes

係

天琦

8月5日，全民三罷！

b

聽日天水圍玩全日?

要時刻注意自己有冇比仇恨掩蓋咗

---------------------------------
既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主 就係香港人嘅目標[/quote]

推
我覺得報復班狗係一定要 但同時要保持理智同思考能力
唔好盲目比熱門post煽動

好撚嬲但要冷靜

而加應該推聽日行動post
成個熱門都係點隊黑警
如果隊咗一個係有利我地咁緊係隊
最驚係民意逆轉
始終聽日好撚重要

過左火位嘅話 2個月嘅辛勞、義士烈士嘅犧牲就毀於一旦
唔好為左發洩情緒而俾死差佬利用而導致犧牲成個運動
我地係要贏曬
贏到開巷
而唔係為左一己私慾去發洩

點解咁有睿智嘅人偏偏唔喺到

國父

唔好比人知過程，結果就得

如果文明是要我們卑躬屈膝
那我就讓你們看見野蠻的驕傲

而家開始要用埋下面嗰兩句

五大訴求，缺一不可

唔好火遮眼
勿忘初心

光

復

等佢地收工返屋企 冇gear 嘅時候 就

每次好撚嬲都要諗下天琦講過既野 係精神之柱黎

勿忘初心沉住氣

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推俾多d人見到

push85見

係，唔可以俾憤怒沖昏頭腦
但我依家嬲到瞓唔著
發完夢仲要俾我見到原來發生左咁大單野

不成功便成仁
但要用聰明嘅方法

冇錯 一定要清楚自己做緊係為乜 唔好盲目

一堆人講獨立 殺狗 大佬 而家係要集氣唔係令自己人分化 一大班和理非反對的話 場game就完啦

推呀

希望前線心鏡澄明、既冷靜又有智慧
切勿俾死差佬圍村仔鄧炳強所利用而全港大逆轉
導致全港冚港鏟
喺度祝福各位平安無事 小心臥底

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

下？前線揸fit?
又擺前線上枱？
呢場運動無話邊個揸fit
無大台
而家係參與者想提醒另外一啲參與者

真係要冷靜
我都好嬲
但係殺咗個黑警
對佢地成個警隊大局黎講
會令佢地得到某部分民意 有原因出更高武力

請全部人冷靜 顧全大局

冷靜冷氣

加油

係時候搞「光復觀塘/824觀塘區反監控大遊行」

要冷靜思考用咩方法對付黑社會有最大效益

大陸、香港內鬼/鄉黑/臥底群魔亂舞
大家要萬事小心

附上垃圾國安相片2張

點都好底線係唔可以殺人

Be Water

冷靜 俾仇恨支配再去見狗就打 根本同佢哋冇分別

我要冷靜

衣家唔食幾時食？ 烏克蘭嘅Berkut到最后走晒去俄羅斯嘅防衛軍清算唔撚到， 佢地重撈d真子彈落射市民

有冇detail 個電話係下面條友

后

push
冷靜先可以令呢場運動成功

【轉載自高登】 (有圖)中國國安出動混入示威者之中

大家要冷靜智取 不負天琦、烈士義士所託

屌你老母係米捉字"瑟"??? 我係香港人， 中文到三年班得味？

pushy

光復香港，時代革命

死三毛收皮咪煽風點火，已block
舊post用「系」；依個post用「后」

大家記住冷靜智取
要贏曬
贏到盡
贏到開曬巷

be humble

大家小心

你自己鐘意you fucking incel

屌 其實我地係唔可以分化 但真係有鬼點
真係跪求大家冷靜
首要係保護戰友同自己

記住5大訴求

keep jerking off to your fucking computer when you never been to the front line you fucking dickhead

講左陣間點先啦 就嚟天光 熱門一個post都無

行撚開啦，𨳍頭！

天琦bb講既野係無錯咖

今晚，無數個“殺”字係我腦海閃過
天琦，教下我點樣冷靜

死垃圾 扮都扮得衰過人
以為中英夾雜就=香港人
躝屍gut路喇仆街

米
味
同埋我幾時質問過你係咪香港人
此地無銀
好撚驚呀

有冇邊個post 可以而加一齊推

無呀屌 擺明中共好撚驚罷工 不停推其他post

平時我上開reddit, 來撚左e度個撚個捉我錯別字， 我用嘅係港東話拼音得未？

三百兩
香港人唔會話「我係香港人」囉白癡三毛
露曬馬腳啦你
斬掉重練啦

btw你話我係3 毛

唔知點解我見到d好離譜愈黎愈難情緒化﹐係咪我慣咗?
定已經去到天琦嗰種境界?

利申 每場夢都會奉陪

好黝，好憎港共同黑警，但唔可以令自己變成同黑警一樣既人。

唔係要禁熄把火，而係要保持清醒

好安慰呢個post like的人數 多過隔離個殺警post

不好被仇恨支配
不好被仇恨支配
不好被仇恨支配
不好被仇恨支配
不好被仇恨支配

An eye for an eye
我唔覺我地對佢做返同樣嘅野就等如我地一樣無人性
係佢地無人性先我地先比佢受返
無辜我地唔會主動搞

我地有責任做得好過黑警
如果革完命同以前冇差別 咁點解要革命

p牌你就屌鳩我無野呀？ 條氣真係唔順發泄下得唔得？ 日鳩日比d狗打，拉晒d兄弟走，可能我個樽細唔夠你大， 好快裝滿d怨氣。 你話我聽咁可以點？

我地報仇=/=我地會變黑社會
我地一樣唔會打無辜嘅人
點會等如黑警

罷工=唔冷靜 咩logic???

朝早塞鐵嘅入一入嚟

［8.5］MTR 車長嚴正呼籲！

推

係，大家都好嬲，好憎垃圾港共同黑警，但唔好被仇恨支配，唔好將自己變成你憎既人。保持理性、獨立思考

push

冷靜 先可以撚到狗

冷靜

其實真係唔好失民意失到一個點人地要同你割蓆
第日你搞罷工都唔彩你

我有啲驚個情況開始不受控...
好似話阻止人地影相果類 容易燒到外人

Heart on fire brain on ice.

冇錯
麻煩大家唔好打死人
其他一律鼓勵同支持

黑警大大個反面教材，唔好變成佢地。

而加大家每日都好嬲，但嘗試Be humble。

冷靜都可以報仇嘅
但唔係隊低一兩件黑警
成個警隊制度都有問題
所以咪要成立獨立調查委員會囉
情況就同殺林鄭d𡃁冇用一樣

agger

唔好聽都係嗰句
有啲決定一定要用腦諗清楚先做
唔好俾仇恨支配
而且記住我地既目標係政權，而佢地係一班極度狡猾既人，最叻就係分化人民
惟一赢既方法就係團結

唔好殺犬，會被告虐畜咖…除曬隻狗d衫就好啦，反正狗不嬲唔洗著衫

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

講得好

幾嬲都好
不做真暴徒

推推推

天琦遇到嘅嘢，放喺平常人身上，分分鐘會嬲十倍。
仇係要報，但一定要冷靜，每一樣嘢都要權衡利弊，同埋要做得聰明，低調。

起身啦

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

推爆！請保持冷靜！

Hit and run
Be water
Be humble

講得啱

要理性！

一齊開多幾個呢d post提下人

推 大家聽天琦話
依家任務要幫手被罷工先！

推！！！！

保持頭腦清醒，不亢不卑

領左野就會冷靜, 我相信梁天琦係其中一位
未去到用青春用命博既階段
食腦時代
仲法國, 辛亥革命咩

please try:
但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

推
而家班狗好唔冷靜，所以醜態百出
我地更加要冷靜顯得自己立場堅定

推，冷靜思考。

推，冷靜呀各位

推，成個熱門都好唔冷靜，唔該大家諗清楚先行動

我睇到都嚇死 次次一到深夜就比班鬼帶哂風向
呢d良心post唔加把勁推唔得

咪撚煽動情緒仇恨

冷靜 be water

重要

梁天琦﹕同一個極權政府搏鬥，以死相搏，唔可以有任何底線

冷靜, 解釋非常重要

Pushhhh 小心駛得萬年船

內心熱血，頭腦冷靜

召喚戰士等待期間一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

認同

尋晚到依一刻

有班人係度不斷帶風向，話見到藍絲、返工就襲擊

如果我地俾仇恨遮蔽，咁同白衫有咩分別，到時同路人仲可以用咩野理據幫大家解話

請各位理智，要係鏡頭下主動向世界解釋我地做緊咩

今日係要罷工，唔係搵人打交

Be water and be humble

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

重點要推

推,
幾時都好,理智諗多幾步都唔係壞事
be humble

出面成班網絡水軍嚮到帶風向仇警撚狗
撚還撚 完全對大局無幫助

大家仲記唔記得點解7.1會有2萬人後勤支援前線衝擊立法會？
係因為目標明確 對準政權啊！
但7.21之後明顯失焦 仇警為仇而仇 好似忘記咗五大訴求咁

所以話你哋班連登仔呢
畀人講兩句就帶走哂啲風向
我哋要記著我哋嘅敵人唔係警察
而係擁有龐大人力資源的中共！

對唔住 我真係好撚難忍 我垃圾

posts

有人想食狗肉就係鬼？ 你傻撚左？

認同！打仗有前線勇武，但同時都要有智慧軍師有策略。硬碰固然需要，但軟攻都唔可以缺少。
衝動會壞事，冷靜思考下決定。

我知我咁講好虛...
anyway, 勿忘初衷，矛頭對準政府！塊壘黑警只係棋子，我地唔好衰係d棋子手上。
香港人，加油！

只要你唔打無辜嘅人 再殘忍都唔算黑警

又出黎捉鬼？

你想害死全世界就死埋一二邊
依家凡事都係講求大局，要贏一齊贏，忌心浮氣躁，唔可以有甩漏，被敵人臥底sin低
唔該唔好好似無知婦孺小器女人仔咁為左發洩而咁低裝

咪撚洗白嘅屌你老母
敵人唔係黑警呢啲說話你都講得出

冷靜d巴打，
黑警係敵人，
而政府更加係最大既敵人
政府躲係黑警後面，我地應想辦法越過黑警，正面痛擊政府

你地冇做錯到！！

提出「避個黑警 痛擊政府」呢個方向冇問題
問題係呢個方向實唔實際 做唔做到先

推，大家真係要冷靜d

要有勇有謀先可以贏呢場仗。你睇毅進仔有勇有裝備，一樣係贏唔番民意支持。

緊記

五大訴求 缺一不可

所言甚是

冷靜啲！
唔好郁啲就屌鳩人唔俾影相！
應該係講「唔好影樣」！！
有啲人係要通風報信

懇請你們不要被仇恨支配自己

光復天琦

推上黎提提大家

光復香港 時代革命

保持冷靜

諗下點拆
今日咁多火頭
文宣要諗點搞

冷靜一下,唔好比憤怒沖昏頭腦

長期戰役黎
希望大家知道除左團火同怒氣,我地仲需要咩去贏呢場仗

光復香港
時代革命

請大家入機場冷靜下先可以嗎

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

五毛最新策略：不停推最和理非或最勇武嘅post， 製造二元對立

記住五大訴求，唔好輕易動搖

善用起底功能

推一推

ok

又係時候推一推

Retweet

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

push!

冷你老母靜，次次唔洗一日團火就熄撚晒
clear memory仲快撚過電腦
次次唔升級，鳩吓鳩吓又幾百人，遲左消耗殆盡

所以要去拆黨鐵 多謝天琦

p